0到100 你係2個O 知道嗎

new generation hello

講乜9...

舊人要畢業了

想箱學贏多啲囉其實

佢係我個弱智表弟黎 體諒下

你唔係唔睇咩？

第三季無睇

做乜無端端多左兩個新角色

仲要即刻做隊長

講到好似死咗咁

其實呢幾集係咪可以唔看 都幾眼訓下

黑田加戲份喎

2米2

點踩單車

點平衡

咁高，喺日本踢波夠屈頭

係